如果D記join左yuu大家仲會唔會幫襯？

爽夾快